Herman Yeung我屌你老母

琴晚咁大單嘢你出個咁嘅post姐係算點 各打50大板？

反對以暴易暴真係難聽過粗口，大家有睇live有睇片都睇到個男人跪係架西鐵度都比黑社會一拳打低

咁你都可以反對以暴易暴？你含撚啦 屌你老母 扮傻

成個post d留言都係屌鳩你 你咁鍾意咪del曬佢地囉

而家香港人都好忙 唔得閒搞你 件事完左再慢慢清算你

dont make stupid ppl famous

傻9唔撚駛理

條傻撚三姓家奴黎 喺補習界都臭晒朵 近年焗住扮清高搞網上補習

揚曬清高

呢條傻鳩影衰晒PACC

即刻取消訂閱 herman yeung

on9 自己啲 page like 翻自己, 想推高 like 數?
我以前考DSE m1去到大學數學 calculus 都有睇佢,
都幫到好多

但今次真係幫唔落

unliked unfollowed

屌 好撚肉酸

達哥都可以一舖清袋 herman yeung一樣得

以前聽您教live仲係度話尻我，呢家仲講呢啲垃圾，正仆街嚟

因乜解究話你

記得課後問佢問題，佢話佢課堂講咗就算，hea住咁答我，趕時間呀？我識洗鬼補你呀？

正一教畜

上一教畜

大家快d去herman yeung youtube 洗佢板, 等佢想教都冇撚得教

喂herman yeung, 訓啦柒頭, 咪撚mon post啦

推到佢抽朵

嬲到仆街你兩公婆遲早俾天收

睇佢兩公婆都係是旦一個性無能㗎喇

自己冇聽似係你on9多啲

herman yeung終於開到ac？繼續選擇性覆留言？

食屎狗 Herman Yeung
教又教唔準concepts 比人炒左之後搞網上補習扮清高
而加人格現曬形

等睇佢del post

herman yeung又有新ac想幫推到1001？

link?

你囉on9仔

support
大家快d去herman yeung youtube 洗佢板, 等佢想教都冇撚得教

呢條粉腸已經唔係第一次，佢好多物業係收成期中。

唔講啲咩啦，淨係憑佢之前直播話：都撤回咗啦仲想點？
就知佢係純粹港豬唔多理政治